連登玩具雞開單 港男被騙10萬

一名姓黃31歲男子，早前在交友程式認識一名女子，雙方結識了幾個月。近日該女子幾次致電男事主聲稱被人捉走，要求他付贖金。

男事主不虞有詐，購買約值10萬港元的比特幣，並轉帳至一個戶口，但事後仍未能聯絡該女子，懷疑遇到騙案，凌晨零時許在慈雲山中心報警。

Source:
男子被呃10萬元Bitcoin

其實而家真係愈來愈多we7雞同line雞去呃香港啲傻鳩 雖然我哋祝展強集團已經努力每日撚鳩佳佳，但騙徒手法層岀不窮，我係呢度呼籲各位巴打如果遇到其他集團既詐騙雞，請繼續放上黎一齊研究
90年代香港遍地黃金，而家香港遍地傻鳩
科技愈高智能，人類愈低能
再係咁落去，香港只會變成支那人爭相落黎詐騙既地方
因為精蟲上腦嘅港男，太易水了~

佳佳都係呃千三
俾人呃6位數真係on9

有上連登就唔使做侵鳩啦

識上連登，就唔洗比佳佳厄左10萬啦

所以其實好慘，不如唔好加密，由啲小學雞玩，咁至少可以擊退啲騙徒

以前就話啲祈福黨可以呃啲啊婆
點解今時今日咁撚大個男人可以俾人呃到幾十個？

安安平時做晒宣傳都有人比佳佳水到

點解精蟲上腦到咁？
點解要幻想有英雄救美呢啲嘢係世界發生？就算真係有，其實都唔會係佢
點解個人咁撚蠢都有十萬俾人呃，我咁撚醒就只能用11蚊買豬柳強
佳佳係S5話香港好多傻鳩果下我真係心都碎埋，幾時開始，連雞都睇我地唔起

我覺得要考慮下解密，等安安集團可以打入國際市場

10萬比特幣，自己用擺多兩星期變50萬啦

我究竟為乜仲要繼續返工..

check都check唔到,係醒喎

淘汰蠢人

隨機有傻仔比人捉到

推
等多d人關注下呢個問題
bitcon又用we7 line呃
mycard又用we7 line呃
倫敦金又用we7 line呃

到底詐騙是咪新趨勢？
遲啲是咪會變專業人士？
:小姐你做盛行啊？
:失禮，在下詐騙師

你有無西？
無都唔緊要既 其實果啲雞都係人妖黎
轉頭打定封辭職信，聽日劈炮，開始line搵客
每日都去唔同區既cafe搵水魚，咁就唔驚俾d巴打追蹤

哥哥 點解d蠢人有錢過我

精神！

有啲來頭喎師兄，呃番支那人買金呢個任務就交俾你啦！

連豬肉佬都叫肉類切割員，神棍叫詐騙師都好合理
咁妓女叫咩？ 敦倫師？

屌，妓女咪叫妓師囉

點數交易員

係咪隔離post個巴打呀

我本身都以為係，但隔離個巴打係mycard，新聞係bitcon，定其實mycard可以轉bitcon
到頭來原來一切都係dark web係背後用bitcon控制世界既一個計劃，mycard都係佢地搞岀黎